★露宿者擴版圖 瞓入港鐵站!!

露宿者問題惡化，據社署最新數字，已登記的露宿者人數，近3年間急升15%，東網記者發現，大批露宿者聚集在深水埗、北角及旺角的行人隧道或行人天橋，用木板築成連綿「小屋」，更肆無忌憚用明火煮食；更有露宿者將「版圖」據點，延伸至青衣港鐵站大堂。

丐幫弟子

地鐵唔係會閂門做清潔既咩

你平時訓開的地方被人趕 被人噴水 被警察叫醒

有2個方法

一係有錢租屋
一係搵新地方訓

一齊入

lm

魔魔，今次財政預算案幫唔幫到你

點解你要有e-mail呀，因為你買唔起樓，咪要訓街囉，訓街咪冇地址囉，唔緊要，有個e-mail人地可以聯絡你

乜柒都冇

用e-mail?不了！

最憎IT野

青衣站

冇錢交台費，點聯絡

多謝林鄭